今晚六合彩中二獎/頭獎，留名者每人一萬

唔洗派俾我，我跟買左每條飛2次

lm

多謝

一齊中，無壞

跟

Lm

留名

on99

希望我中

頭獎100注中

LM

我已經避開樓主買嘅no.落注

每人一萬，一千個留言咪要一千萬 二獎得一百萬左右要貼錢

留名多謝

Lm 祝樓主中

頭獎5800注中
每人一萬

馬會指由於今日正午的故障影響到六合彩投注，為免投注者向隅，今晚的六合彩攪珠會取消，市民已作出的六合彩投注則會順延至下一期

樓主通殺晒

樓主改題目再開post啦

樓主好波算到一定唔使派

俾我

聽晚先開呀

留名等走數

高招

今晚無得抽
唔駛派

都唔洗派比我，我買3條一樣嘅飛

燈到cancel

燈到呢…

波叔黑氣石黑到六合彩都停

你係咪有d咩誤會

岩岩落去落注 屌佢老母全線壞 ...

BTW 多謝樓主先

好，lm

星期四先開

今晚冇六合彩 Sor

燈到六合彩取消

我中

樓主做馬會內部 知今晚唔攪珠？

講定多謝先

c. Paul = on9

今晚?

唔信邪 留名